劉細良建議著便衣出席

尋晚劉細良講到沙田當日佢著便服出席...避免之後比警察查牌...
佢認為721 及以後都唔好再著指定服裝出席，
因為全黑衣只會令到警察更方便捉人....

不過條原片太長，我搵唔番係邊一段

我唔太肯定呢個講法有冇道理...
因為有pattern 既衫可能更容易係CCTV 到辨認出黎...
但係事實上警察又係專捉黑衫...
大家點睇??
謝謝..

黑衫係令D狗要用多好多人力物力先可以鎖定到其中一個人
其次係就算佢見你著黑衫捉咗你之後都好難告你D咩

講左幾多次black bloc

帶衫換好過啦

因為有黑衫 到而家先得幾個人落到CHARGE

劉細良講d野好心你聽完用自己個腦諗下先啦

琴日見到廢土係到 就知成集都唔洗睇

工作關係成日睇CCTV
可以肯定就係多同色既黑衫先難捉人
有時角度問題+人多 行兩行就會搵唔返個人
個個唔同衫既話就好易跟到
不過黎緊變左4K鏡又可能唔同d 好大可能著住黑衫都冇咩分別
但點都好 一定冇可能著返便服咁個個唔同衫

係佢唔了解咩係blackbloc

有好有唔好
但為大圍著想一定係黑衫黑褲

其實分析得幾好

71前有人order不能見血, 民主假期
71後行動commander揸莊, 以挑釁示威者為目的

係

食放題要統一衣著，食完要便衣
食放題要統一衣著，食完要便衣
食放題要統一衣著，食完要便衣

從來都係現場就黑衫
走就其他色既衫

佢自己星期日去個靜默遊行都戴晒頭盔...
洗唔洗咁扮嘢？

Wear black vest and wear a card holder

發夢就黑衣口罩
走前就換便衣

咪係 啲人一過鏡就難跟返邊個打邊個 帶件衫換有咩咁難
咁都要俾人帶風向 諗下啦香港人

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去金鐘!!
721去金鐘!!
721去金鐘!!

光復香港 重奪自由

和理非黑衫
勇武便服

black bloc
帶衫野餐後換

正解

如果唔換衫你著黑色一定死梗

咁點backup啊

如果便衣入場 開始人多時再換黑衫以免被針對落單呢？

野餐就black Bloc
帶餐具去郊野公園/野餐完就街坊裝
背心孖煙囪踢拖

Push

講多最後一次 行動黑衫 走佬變返便服

咁先醒目

最緊要係唔好標奇立異同埋遮到個樣

太執著黑色衫反而會害死自己

入場前便服以防俾狗咬
入場後黑衫
散場又便服

天氣咁熱，帶多件汗衫都好正常

咁你覺得blackbloc 有無效呀？

和理非唔明點解要咁着係好正常！

全場黑係保護埋身邊既人

講幾多次blackbloc既重要性
帶幾件衫啦

人多時著黑衫

散水時 小人時
班黑警專捉黑衫

結論，帶衫換

點解無

人多有效
小人時會比人針對性捉黑衫

帶普通衫換 著就著黑衫黑褲
可能可以考慮去都著普通衫
入咗警戒範圍先換黑

但而家仲有顏色液體問題要面對

有個淺色衫嘅人圍毆差
點知好快俾藍絲起底

black bloc
發夢指定服裝

頭盔，口罩，貼膠紙鞋，黑衫
入到商場就變裝，大隱隱於市
走佬只有５個字！！！

大隱隱於市

想問下佢background個HEHE同抽水中間，係咩字，諗咗好耐都唔知

「屌西？」

講撚柒咗幾多次要拎衫換

便服
危險到仆街

普通衫只係保護你自己
冇咁易俾龜逗
但黑衫係保護所有人
狗要拉都好難證明

最好大家著同一款既黑衫

唔同意，差佬著乜衫都打架啦
你睇睇沙田義士夠係著灰衫
一樣俾人請食手指餅

佢依個年紀點會比龜逗呀

最好做法:
Black Bloc + 帶衫換

唔只係黑衫黑褲 而係要笠埋成個頭啊
你戴口罩都會比人認到架

著黑衫 唔係淨係保護自己 作為群體行動可以保護埋其他人

721

做運動着黑衫，做完咁多汗緊係要換衫啦係咪？

就算佢唔講我都睇到啦
同埋佢好多都係估中共點諗
唔否認佢分析能力係幾強
但仲未去到軍師呢個地步

對鞋越普通越好

走啦屌你

帶衫換喇

走佬只有５個字！！！

大隱隱於市[/quote]

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

發緊夢一定係黑杉
其他地方自己評估風險

其實著唔同色衫去到當區, 再搵地方換黑衫, 事情完後再換唔同色衫, 咁樣會唔伯好D?

做嘢嘅人反而著到突出自己

但同一隻色俾人兄弟姐妹齊上齊落既感覺
影既相特別震撼

都話帶多件衫
樓主做乜撚

劉細良呢啲 都係做返分析大局/背景喇
嗰方面佢一直做得好好。
但係要佢評論前線抗爭戰略/手法？
佢根本唔係做開呢範......
恕我講句，佢未夠班講。

佢=窮人版燒山

9upper

黑衫唔係為咗自救
係每人承受少少風險攤分前線嘅風險

著咗咁耐都未明?

不過玩彩色淨色tee都有得諗, 話唔定connect埋GAY界

廢士淨係執劉細良口水尾

黑Tee
適當時加風褸

好多打手上黎sell劉細良

帶衫換，絲打走個陣紮/放頭髮，巴打帶無框眼鏡都得

大家着黑色=易捉但難起訴
大家着唔同色=難捉但易起訴

講 black block 嘅可唔可以話我知而家有冇成功到

知唔知點解係黑/白
因為得呢兩隻色係冇深淺之分
當你件衫嘅深淺色程度
周圍嘅人唔同
咁樣係CCTV睇就已經好明顯
成堆人一齊著blackbloc係一定有效
就好似化妝舞會咁masqarade
目的係用集體dress code
去令對方難以分辨
當警方唔再針對單一個目標人物行事
咁佢就會執法不公，甚至誤傷無辜

佢既出發點係唔想比人逗

但行動人士或者想cover佢地既人正正就係想佢個個都逗

照著黑 再帶多件衫

所以和理非更加要black bloc

我都諗咗好耐
似屌西 但下面又有個木字

推推

只有全部人包括和理非統一衣著先有用

佢講緊走人着草嗰陣，黑衫一定俾人逗

最近咁多人share劉細良

佢節目 大家要斟酌咁去聽
佢係好了解政府運作

但聽佢講 就知佢
1）對和平非暴力仍然有執著 雖然比起同齡嘅人少
2）佢心入面唔相信香港可以撼動北京政權

大家要心有戒備地去聽

Bullshit
612係咩？

唔好意思，借一借個位
好多時見有啲朋友比狗追，或者周圍空氣污染好嚴重，想走但竟然比一道到腰咁高嘅欄擋住，令退走速度大幅下降，唔單止阻到其他人流動，自己都更加危險。而學咗parkour之後，效果顯而易見。究竟77夜晚大家都識小小parkour會唔會咁多手足比人拉？
Parkour 唔單止比你一個人走得快，仲要你幫人地走快啲。
如果有朋友有興趣學parkour(基本）（義教
可以入一入谷，內有介紹。

係，想聽政府運作同決策可聽佢分析。

發夢出黎就梗係咪理佢，睇連登最實際。

著黑衫, 帶衫換, Be Water

無理由同啲black bloc信徒割蓆
所以都係繼續黑色
再帶多套衫睇吓點

帶多件衫去

帶嘢既著其他衫入到去換黑？佢係逗就逗架啦，咪撚下佢地囉

我真心覺得和理非應該繼續著黑衫去保護前面嘅夥伴㗎喎

買啲cheap雞黑衫帶入去換，
離場如有需要連件黑衫都丟9埋。
個袋1件黑衫都無。

其他顏色有深淺色，膊頭cam會認到
彩(亮)色擾敵，只適用於成堆人嘅時候
一有動作，散開咗，就會俾人tag到

黑衫行動，行來同閃時其他衫

係咪警察D便衣？黑色背心，t-shirt,牛仔褲。

但著便衣，更容易比狗點相

見你後生就一定查黑衫係第二目標姐

雖然佢分析政情好
但抗爭黎講，無論佢地跟得幾貼，唔同成長背景始終有啲唔同睇法
自己獨立思考啦

全世界黑色，D狗好難分人。你一着便服佢好易分到邊個打邊個

睇地方
上水沙田便服一定易d行動
金鐘果d一定 all black

無效港共就唔洗搞咁耐

睇原片
佢話612布袋彈後民主假期

條友最近咁多打手

佢方向係好 想去個人化既效應減低咁我地都唔敢咁激，令雙方唔會冇止境咁升級
但對住班冇血性既黑警下下以為無後果咁用武力
work咩？只會犧牲自己友

人夠多，差唔多做型先係真正保護

721去港島！

一定一定係跟dressing code 最安全
我有個post 有講

【法律意見】警察犯法，與市民同罪

【嚇鬼】你班暴民唔係諗住走得甩呀？

[告佢老母] 大家唔好放棄, 要有耐性。警員犯事, 一樣要受刑責

[搵ICAC] 警察放疑犯走係刑事

講下踢保

訓足48個鐘

拘捕至檢控過程

帶衫換肯定係最好, 一件黑一件白，吹咩

再講 一係呼籲蔥蔥叫前線警察個個便服加掛證掛埋家庭照囉，肯咁做果個一定好安全

全部人著黑衣包括和理非非同無心遊行既人同普通市民佢，等佢一來更多人無可疑既人納入目標，做成偽裝，二來等佢地攪到市民，製造民怨!

因為佢分析能力
同埋對政府嘅認識係高
但佢諗嘢有時係好單純
計得唔夠全面
唔適合做軍師

劉細良都係捉鬼專家黎

提醒大家， 佢係中共政策組顧問， 唔係抗爭大師

已答左你啦!!
就係咁!

香港確實冇能力同北京鬥
但係香港可以用國際壓力
去逼北京改變

已答你!你睇下!

黑衫係等拉.便服可以融入普通市民

聽下書喇
其實好多post解釋過點解要黑

帶多兩件衫換好過啦,示威時黑衫,去走用其他衫
好多人去走都黑衫唔怕拉

當愈少人black bloc 就會變左追擊後生仔

人愈多blackbloc 愈有效 震懾對家
就算啲狗唔驚人多 見咁多人要查 咁考眼力都會攰

屌票

講多樣嘢
皮膚/眼容易敏感嘅人
要特別小心
當popo出煙
或者你食咗pepper lunch
即使你事後換晒衫
皮膚嘅過敏反應
都有機會變成一種signature

一定唔係
商場多cctv

只可以講
好多行街市民都係全黑衣著
就算紀律部隊自己
好多半官方場合
dressing code 都係全黑

只要你記住自己係街坊, 你係路過市民
你就係街坊, 你就係路過市民

諗諗點解
啲前線人員又係指住啲差佬鬧
啲街坊又係指住啲差佬鬧
啲差佬完全唔敢掂啲街坊??
有冇諗過, 佢地係點分辯前線同街坊?
絕對絕對
唔係衣著咁簡單

而家平日返工黑衫黑褲都比人查
屌你啦 做後台 event 化妝品 冚家都黑衫黑褲

我理解係捉人容易告人難
就算要搜都可以幫義士爭取到時間甩身
唔知啱唔啱

帶衫換, 野餐ing 黑色, 路途上其他色

佢自己同埋主要聽眾都唔係前線嗰啲

去到先換衫
著冇logo冇pattern冇記認既黑衫黑褲！
鞋就用黑膠紙貼住logo/買對白飯魚啦！
走再換衫

香港喺國際可以用嘅槓桿 就係香港嘅能力
所以我覺得香港絕對有能力憾動支共
正常人都知道 香港人點可能手撕老解
香港人要做嘅係輸 輸得慘情
逼支共血腥鎮壓重演六四
然後等國際制裁提前圍堵支共至倒台解體

兩句說話
1）中國要亂，廣東先亂；廣東要亂，香港必亂
2）如果反共嘅浪潮唔係由香港開始，今時今日嘅維穩之下，試問仲會喺邊度開始

你睇cctv係要係人海中搵一個額外你出來，但而家啲狗係見黑衫就打咗先，拉咗先

和理非全球黑到完場

九十幾人著黑衫，拉得幾多個
但你屋企出門 / 返屋企條路程都黑衫，真係搏比龜逗

兩種色得唔得 黑同白 唔好只係黑

打左先係講得無錯
但絕對絕對唔係因為黑衫
係因為你地嘅動靜呀！！！

佢口才太叻，講野太好聽，如果係帶錯方向，要指正。

好似尋晚佢係度講高登連登，佢講到係高登分裂出膠登，膠登再分裂出連登咁，一聽就知道有問題。

唔得
因為有pattern

咩意思？

正確

錯撚哂
係全部人黑衫先安全

著便衣係為左保護自己

全黑衫係為左保護全部人呀！！！！

條友真係唔識㗎喎

Black Bloc 散水換衫 on9都識

淨係為左保護自己太自私
幫手著黑衫做掩護

即係可以通過cctv 認得出
要完全完全特徵
之前好多post 有教

完全完全無特徵

細小良心

便服啲公仔咪好易認 不如全世界淨色衫tee
5顏6色

帶衫講完

中央政策組呀
特衰政府嘅政策研究小組
曾蔭權時代嘅嘢嚟

講過幾次劉細良啲方法/建議係好膠
冇必要跟
佢啲對事件嘅分析先係值得去聽嘅位
其他自動過濾啦

之前有條gif, 有位手足從後打左個便衣後腦一鎚, 即刻跑走, 消失係人群中

黑衫就有依個好處, 著唔同色好易比人認到, 在場警狗即刻拉都得

便服只係減低有事發生前俾狗逗既機會，
但有事發生後便服就好易俾人追蹤到。

全黑衫目的係要保護做左野既義士冇咁易俾人追蹤。

checker pattern 仲易點相
當你旁邊嘅人都係相反色
你就會變得特別明顯

大家唔好信呢D Kai野喇
差唔多 示威區域 公共交通出入口
見你後生 戴口罩 有咩住個袋 黑衫
中是但一樣都查你 只要佢人手夠.
我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

佢點會唔識，你都on99
問題係啲人只係黑衫黑褲
根本就唔係真block bloc, 又露樣又露頭髮， 咁不如普通衫仲好

真

拎衫換啊 講左幾多次
出果時保護手足 走果時隱於人群！
著平野好啦 換左要掉黑衫
唔好懶一時而畀狗搵到位入

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 7月21 金鐘升級 兄弟爬山 各有各做 不割蓆 不分裂

咁你咪試下7彩做野囉 白撚痴

我認我ON9

Ys
和理非巴話俾人check id咪check 囉

其實佢個context都唔係講緊用唔用black bloc行動
而係著普通人街坊look去柴鳩警犬台會最收到效果
因為佢覺得警犬對黑衫人嘅言語攻擊已經免疫
只係咁
佢根本就唔係叫人著普通衫去衝

自己諗下個合理性 該跟唔該跟
佢無諗到black bloc係可以幫手隱藏發夢既朋友
作為和理非既大家
希望有個諗法就係
我寧願比人逗 都唔想暴露手足於危險之中
佢分析事情發展得幾好 唔代表佢出既計好
讚好數答左你

要考慮幾萬人搵地方換唔方便
仲要好多都係絲打

除衫唔一定要露肉
T恤唔方便嘅，咪著風褸囉
不過記得注意散熱，唔好中暑

帶多件衫去換已經解決問題

我敢講劉細良係最有料到既時事評論員，有口才，熟政府內部運作，同埋有大局觀
不過呢d technical 既前線野佢唔熟
但係佢講錯呢d細節野，唔代表佢成個論述係廢
佢分析個大環境同形勢絕對應該參考

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

[共識已達] 721銅鑼灣改做遊行終點

總之兩件衫啦

係 佢始終未衝過 唔會知d 實際運作係點
但佢講果d 大局形勢 的確好有參考價值

純色係最好 全黑就全黑鞋 全白就全白鞋 連logo都要係
睇閉路 鞋係最好認